{"id":298,"date":"2022-05-20T12:08:21","date_gmt":"2022-05-20T15:08:21","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/?p=298"},"modified":"2022-06-22T12:43:14","modified_gmt":"2022-06-22T15:43:14","slug":"nossas-comunidades","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/2022\/05\/20\/nossas-comunidades\/","title":{"rendered":"Nossas Comunidades"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"580\" height=\"896\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-289 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg 580w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz-194x300.jpg 194w\" sizes=\"(max-width: 580px) 100vw, 580px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-eaba50bc\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Matriz<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Nossa Senhora Rainha da Paz<\/strong><\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>1\u00b0 Sexta-feira do M\u00eas \u00e0s 19:00h<br>S\u00e1bado \u00e0s: 18:00h<br>Domingo \u00e0s 10:00h<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Av. Ouro Preto, 1023 &#8211; Jardim Alegria, <br>Fco. Morato<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_de_fatima-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-49 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_de_fatima-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_de_fatima-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_de_fatima-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_de_fatima-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_de_fatima.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-8801b698\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Nossa Senhora de Fatima<\/strong><\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>S\u00e1bado \u00e0s: 20:00<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Rua Amazonas, 118 &#8211; Vila Eliza, <br>Fco. da Rocha<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_jose-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-56 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_jose-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_jose-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_jose-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_jose-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_jose.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-d4fab79b\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>S\u00e3o Jos\u00e9<\/strong><\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>Domingo \u00e0s: 19:00h<br><strong>Grupo de Ora\u00e7\u00e3o<\/strong>:<br>S\u00e1bado \u00e0s: 19:30<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Rua Diadema, 650 &#8211; Est\u00e2ncia Lago Azul, <br>Fco da Rocha<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_pedro_e_sao_paulo-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-57 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_pedro_e_sao_paulo-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_pedro_e_sao_paulo-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_pedro_e_sao_paulo-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_pedro_e_sao_paulo-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/sao_pedro_e_sao_paulo.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-9df0236a\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo<\/strong><\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>S\u00e1bado \u00e0s: 17:00<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Rua Domingos Alves Barreto, 147<br> Vila Palmares, <br>Fco. da Rocha<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/mae-rainha-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-58 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/mae-rainha-1024x1024.jpeg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/mae-rainha-300x300.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/mae-rainha-150x150.jpeg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/mae-rainha-768x768.jpeg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/mae-rainha.jpeg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-8a4959c7\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>M\u00e3e Rainha<\/strong><\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>Domingo \u00e0s: 08:00<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Av. Uberl\u00e2ndia, 591 &#8211; Jardim Alegria, <br>Fco. Morato<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/03_gracas-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-59 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/03_gracas-1024x1024.jpeg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/03_gracas-300x300.jpeg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/03_gracas-150x150.jpeg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/03_gracas-768x768.jpeg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/03_gracas.jpeg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-e77a62b6\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Nossa Senhora das Gra\u00e7as<\/strong><\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>Domingo \u00e0s: 17:00<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Rua Paula Francinete da Silva, 250 <br>Vila Dos Comerci\u00e1rios, <br>Fco. da Rocha<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_aparecida-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-47 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_aparecida-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_aparecida-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_aparecida-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_aparecida-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/nossa_senhora_aparecida.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-fd9c15fb\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Nossa Senhora Aparecida<\/strong><\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>Quinta-feira \u00e0s: 20:00<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Ortiz, <br>Fco. da Rocha<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_terezinha_do_menino_jesus-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-55 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_terezinha_do_menino_jesus-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_terezinha_do_menino_jesus-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_terezinha_do_menino_jesus-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_terezinha_do_menino_jesus-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_terezinha_do_menino_jesus.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-3e87a4be\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Santa Terezinha do Menino Jesus<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>Quinta-feira \u00e0s: 17:00<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Cachoeira,<br>Fco. Morato<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_isabel_de_hungria_01-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-54 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_isabel_de_hungria_01-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_isabel_de_hungria_01-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_isabel_de_hungria_01-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_isabel_de_hungria_01-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_isabel_de_hungria_01.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-d50c5c5d\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Santa Isabel de Hungria<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>Sexta-feira \u00e0s: 17:00<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Jardim Alegria,<br>Fco. Morato<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile\"><figure class=\"wp-block-media-text__media\"><img loading=\"lazy\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_cruz-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-53 size-full\" srcset=\"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_cruz-1024x1024.jpg 1024w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_cruz-300x300.jpg 300w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_cruz-150x150.jpg 150w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_cruz-768x768.jpg 768w, http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/santa_cruz.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><div class=\"wp-block-media-text__content\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-infobox__outer-wrap uagb-block-5c80604a\"><div class=\"uagb-infobox__content-wrap uagb-infobox uagb-infobox-has-icon uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top uagb-infobox-enable-border-radius \"><div class=\"uagb-ifb-left-right-wrap\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><span class=\"uagb-ifb-title-prefix\">Comunidade<\/span><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Santa Cruz<\/h3><\/div><div class=\"uagb-ifb-separator-parent\"><div class=\"uagb-ifb-separator\"><\/div><\/div><div class=\"uagb-ifb-text-wrap\"><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Missas<\/strong>:<br>3\u00b0 Ter\u00e7a-feira \u00e0s: 19:00<br><strong>Endere\u00e7o<\/strong>:<br>Campininha,<br>Atibaia<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conhe\u00e7a nossas comunidades e nossos hor\u00e1rios de celebra\u00e7\u00f5es!<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":289,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-global-header-display":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"categories":[1],"tags":[],"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz-194x300.jpg",194,300,true],"medium_large":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"large":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"xl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"xxl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"xxxl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"xxxxl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"xxxxxl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/Rainha_da_Paz.jpg",580,896,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"ebw","author_link":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/author\/ebw\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Conhe\u00e7a nossas comunidades e nossos hor\u00e1rios de celebra\u00e7\u00f5es!","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/298"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=298"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/298\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":323,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/298\/revisions\/323"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/289"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=298"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=298"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=298"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}