{"id":250,"date":"2022-04-18T12:27:23","date_gmt":"2022-04-18T15:27:23","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/?p=250"},"modified":"2022-04-22T13:40:20","modified_gmt":"2022-04-22T16:40:20","slug":"nossa-historia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/2022\/04\/18\/nossa-historia\/","title":{"rendered":"Nossa hist\u00f3ria"},"content":{"rendered":"\n<section class=\"wp-block-uagb-section uagb-section__wrap uagb-section__background-image uagb-block-7ff58455\"><div class=\"uagb-section__overlay\"><\/div><div class=\"uagb-section__inner-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-advanced-heading uagb-block-d4738183\"><h1 class=\"uagb-heading-text\">Nossa Hist\u00f3ria<\/h1><div class=\"uagb-separator-wrap\"><div class=\"uagb-separator\"><\/div><\/div><p class=\"uagb-desc-text\">Coonhe\u00e7a nossa hit\u00f3ria de f\u00e9, amor e perseveran\u00e7a!<\/p><\/div>\n<\/div><\/section>\n\n\n\n<div style=\"height:100px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-content-timeline uagb-timeline__outer-wrap uagb-block-46450e38-90f8-4dcb-8263-9fc32e2d038a\"><div class=\"uagb-timeline__content-wrap uagb-timeline__center-block  uagb-timeline__arrow-center uagb-timeline__responsive-tablet uagb-timeline\"><div class=\"uagb-timeline-wrapper\"><div class=\"uagb-timeline__main\"><div class=\"uagb-timeline__days\">\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-86251309-fed9-4d00-aa27-88e1892fbc63\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">1981<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">No ano de 1981, um grupo de moradores do Jardim Alegria, iniciaram a ora\u00e7\u00e3o do ter\u00e7o em suas casas. Sr. Sebasti\u00e3o Prezotto, Elma Oliveira, Maria das Gra\u00e7as Santiago, Carmelita Arruda, Aparecida Barbosa, Milton Barbosa, Sebasti\u00e3o Nascimento e sua esposa Geroliza, entre outras fam\u00edlias. A ora\u00e7\u00e3o foi sendo levada a mais fam\u00edlias e dia a dia o movimento do ter\u00e7o foi crescendo.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-35460375-171f-4f12-a29a-42e47ae04c2d\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">1981<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Com o passar do tempo, sentiram a necessidade de ter uma comunidade no bairro, ent\u00e3o se reuniram com o P\u00e1roco Padre Luiz S\u00e9rgio Pacheco do Nascimento, para pedir a cria\u00e7\u00e3o da comunidade. Padre S\u00e9rgio, como era conhecido, prontamente abra\u00e7ou o pedido e come\u00e7ou a celebrar a Santa Missa uma vez por m\u00eas. Em uma dessas celebra\u00e7\u00f5es, o padre perguntou aos fieis a que santo seria dedicada da comunidade. Dona Maria Oliveira sugeriu que fosse Nossa Sra da Paz, pois naquela \u00e9poca o Jardim Alegria era um bairro muito violento e assim os fi\u00e9is acreditavam que Nossa Sra traria a Paz ao bairro. E assim, a comunidade foi intitulada, como Nossa Sra da Paz.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-f4da2c7d-ae43-4c19-a4db-eb21f1c42e47\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">1981<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Nessa \u00e9poca, havia uma casa conhecida como: \u201c A Casa Branca\u201d onde vivia a V\u00f3 Vic\u00eancia, uma senhora de um cora\u00e7\u00e3o grande, pois nessa casa ela acolhia as pessoas que chegavam do nordeste e de outras partes do Brasil. Hoje \u00e9 o posto de sa\u00fade do Jardim Alegria. Na Casa Branca, eram celebradas as missas. Logo a Casa Branca ficou pequena, e a missa foi transferida para a escola do Jd. Alegria.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-ffa188d4-2e6d-46ce-b0d5-b6d984b96302\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">1981<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">A Comunidade Nossa Sra da Paz foi aben\u00e7oada com a doa\u00e7\u00e3o do terreno para constru\u00e7\u00e3o da Capela. A doa\u00e7\u00e3o foi feita pela imobili\u00e1ria Lanif\u00edcio Pirituba S\/A.<br>Com sacrif\u00edcio, determina\u00e7\u00e3o e ora\u00e7\u00e3o aos poucos foi sendo feita a terraplanagem no terreno.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-bfea2926-2e87-42e0-bf81-522357ea80e7\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">1989<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">No ano de 1989, Dom Ant\u00f4nio Pedro Missiara, bispo diocesano de Bragan\u00e7a Paulista, junto com o Padre Luiz Sergio e o vig\u00e1rio padre Josemar, sa\u00edram com a comunidade em prociss\u00e3o rumo ao terreno que seria constru\u00edda a capela, nesta prociss\u00e3o tivemos a visita do Dr Claudino m\u00e9dico e prefeito da cidade e do ministro da Eucaristia professor Juv\u00eancio que celebrava aos domingos. Ao chegar no terreno, onde seria a capela o bispo aben\u00e7oou o local. Foi um momento de muita alegria para comunidade.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-90355a3a-53e0-48b4-bfb5-f85486135a34\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">13\/10\/1989<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">No dia 13 de agosto de mil novecentos e oitenta e nove, foi rezada a primeira missa na Capela, e tamb\u00e9m nesta mesma data, foi feita a entroniza\u00e7\u00e3o da imagem da padroeira. A comunidade se reuniu e compraram a imagem, tendo em vista que a imagem foi cunhada exclusivamente, pois n\u00e3o havia imagem de Nossa Sra. Da Paz.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-921f0db2-17ce-4605-bf18-7d62b6b36fbd\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">04\/12\/1989<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">No dia 04 de dezembro o apostolado da Ora\u00e7\u00e3o participou, na cidade de Itu, da comemora\u00e7\u00e3o dos 150 anos de funda\u00e7\u00e3o do Apostolado da Ora\u00e7\u00e3o.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-cc7a6974-8186-4401-a7d5-35e204356bd9\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">20\/05\/1990<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Em vinte de maio de mil novecentos e noventa foi celebrado o primeiro batismo na comunidade, da adolescente com 14 anos: Deise Lima Alves filha de: Genivaldo Jos\u00e9 Alves e Enelma Lima Alves<br>Padrinhos: Euci Pereira Arruda e Carmelita Rodrigues Arruda, assim iniciavam os sacramentos na comunidade.<br>Nesta mesma data Nossa Sra foi coroada pela primeira vez pelas crian\u00e7as.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-e740d356-f18a-47b0-b56c-4a09197349d3\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">27\/05\/1990<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Em 27 de maio de 1990 foi celebrado pelo di\u00e1cono Juzemildo o batismo de Isa\u00edas M. Silva.<br>Padrinhos Sebasti\u00e3o Prezotto e Maria das Gra\u00e7as Santiago.<br>Tamb\u00e9m faz\u00edamos v\u00e1rias festas como quermesse, festa do sorvete e feijoada.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-fdcb0019-4d9d-4f6f-9048-aa88504dd61f\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">22\/07\/1990<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">No dia 22 de julho de 1990 tivemos a primeira feijoada coordenada pela Sra Elma Oliveira e Laene da Fonseca foi um sucesso de arrecada\u00e7\u00e3o Cr$ 14.000,00.<br>Os primeiros catequistas da comunidade foram: Elma da Cruz Oliveira, Laene Ferreira da Fonseca e Dorca Isabel. Com o passar do tempo outros catequistas chegaram: Roselaine Pereira, Jo\u00e3o Alves de Couto , Regina Brito, Geroliza Pereira, Maria de Nazar\u00e9 Lopes, Jos\u00e9 Maria Lopes,Aparecida Barbosa, Patricia Barbosa, Andr\u00e9 Rodrigues.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-152734b1-e472-4071-a0a5-bac2d70c5f02\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">1994<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Em 94 recebemos a visita do novo p\u00e1roco padre Pedro Grimaldo. <br>Padre Pedro permaneceu conosco 12 anos.<br>Foram p\u00e1rocos aqui posterior ao padre Pedro foram eles: Padre Guido, padre Ronald Teodoro de Godoy, Padre Luiz Jesus.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-1cad44cd-97c0-4d49-88e7-98ec49722fd6\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">21\/04\/2010<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Anos se passaram e no dia 21 de abril de 2010 recebemos a visita do novo p\u00e1roco Padre Edilson Arlindo da Rocha, celebrou a Santa Missa e j\u00e1 agendou uma reuni\u00e3o com a equipe de coordena\u00e7\u00e3o da comunidade. Nessa fase a equipe de coordena\u00e7\u00e3o era<br>Coord. Jo\u00e3o Alves de Couto<br>Vice: Sr Giovanni<br>Tesoureiro Renan<br>Vice Dara Guanais<br>Secret\u00e1rio N\u00e9lio Carlos<br>Vice William Jos\u00e9 dos Santos<br>E assim a comunidade foi caminhando.<br>Em sete de abril de dois mil e treze padre Edilson novamente se re\u00fane com a comunidade para fazer a nova elei\u00e7\u00e3o para coordena\u00e7\u00e3o da comunidade.<br>Agora a nova coordena\u00e7\u00e3o fica assim:<br>Coordenador: Laene Ferreira da Fonseca<br>Tesoureiro: Helena Alves de Couto<br>Secret\u00e1rio Dara Damiana S. Guanais.<br>E assim, caminhamos ano a ano foram v\u00e1rios sacerdotes, seminaristas, freiras e o povo de Deus que por aqui passaram.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-3cac53ca-abba-40c8-8484-94730a8573c2\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">2014<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Em 2014, o ent\u00e3o p\u00e1roco Padre Edilson, enviou a congrega\u00e7\u00e3o Arautos do Evangelho um pedido para que eles pudessem celebrar todos os domingos a Santa Missa e assim foi feito. Uma vez por m\u00eas o vig\u00e1rio paroquial Padre Ronald Teodoro de Godoy celebrava aqui e nos outros domingos os padres dos Arautos.<br>Haviam muitos desejos por parte dos fieis e um desses desejos a coordenadora Laene queria oferecer a comunidade uma imagem de madeira. Num retiro de carnaval no Vale da Imaculada Concei\u00e7\u00e3o, na cidade de Piedade dos Gerais &#8211; Minas Gerais, Ela conheceu o sr. Francisco Guimar\u00e3es, ele portugu\u00eas, com resid\u00eancia na Alemanha. Nesse contato ela manifestou o desejo de doar uma imagem de madeira para comunidade, mas em conversa com o Sr Francisco ela percebeu que n\u00e3o seria poss\u00edvel pois n\u00e3o tinha o dinheiro pra comprar a imagem. Ele ouviu atentamente o seu desejo e disse que iria ver o poderia fazer, mas pediu a ela que n\u00e3o contasse pra ningu\u00e9m.<br>Ele voltou para \u00e0 Alemanha, e em 2013 enviou a ela, um e-mail pedindo uma foto da imagem, mais uma vez pediu pra que ela guardasse o sil\u00eancio e assim foi feito.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-be783f9e-482c-4113-9579-d58219b3f3b8\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">08\/12\/2017<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">No dia 8 de dezembro de 2017, ele enviou um novo e-mail informando que estava indo \u00e0 Portugal buscar a imagem que estava pronta. Quanta alegria, quanta gratid\u00e3o \u00e0 Deus. Muitas gra\u00e7as estavam por vir.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-00a4fb3a-923f-4bc6-947d-c0f03f447f3e\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">2018<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Janeiro de 2018, a imagem de Nossa Sra da Paz chega ao Brasil pelo aeroporto de Guarulhos. A imagem ficou guardada na casa paroquial durante a reforma da capela.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-c2fe5bbf-f48d-4e32-aecd-0859ed0084eb\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">09\/07\/2019<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">No dia nove de julho de dois mil e dezenove, Dom S\u00e9rgio Aparecido Colombo, bispo diocesano de Bragan\u00e7a Paulista reza a Santa missa em louvor a Nossa Sra Rainha da Paz como ele costumava falar e aben\u00e7oa a nova imagem. Quanta emo\u00e7\u00e3o!! Quanta gratid\u00e3o a Deus e a Virgem da Paz. N\u00e3o parou por a\u00ed.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-212b06dd-adfa-480c-9391-be7536508344\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__right\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-right\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">03\/08\/2019<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">Em tr\u00eas de agosto, a comunidade recebeu mais um presente, padre Josias Fernando da Silva, ele ficou como vig\u00e1rio paroquial por um ano. No ano seguinte muitos planos, muitos sonhos, mas chega ao mundo a pandemia. A igreja fecha suas portas, mas o evangelho continua sendo anunciado atrav\u00e9s das m\u00eddias sociais e assim foi.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n\n\n\n<article class=\"wp-block-uagb-content-timeline-child uagb-timeline__field uagb-timeline__field-wrap uagb-timeline-child-b55f80da-b826-4a83-b0bb-efc368eaaf43\"><div class=\"uagb-timeline__widget uagb-timeline__left\"><div class=\"uagb-timeline__marker out-view-uagb-timeline__icon\"><span class=\"uagb-timeline__icon-new out-view-uagb-timeline__icon \"><svg xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path d=\"M0 464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48V192H0v272zm320-196c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM192 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12h-40c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM64 268c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zm0 128c0-6.6 5.4-12 12-12h40c6.6 0 12 5.4 12 12v40c0 6.6-5.4 12-12 12H76c-6.6 0-12-5.4-12-12v-40zM400 64h-48V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H160V16c0-8.8-7.2-16-16-16h-32c-8.8 0-16 7.2-16 16v48H48C21.5 64 0 85.5 0 112v48h448v-48c0-26.5-21.5-48-48-48z\"><\/path><\/svg><\/span><\/div><div class=\"uagb-timeline__day-new uagb-timeline__day-left\"><div class=\"uagb-events-new\"><div class=\"uagb-timeline__events-inner-new\"><div class=\"uagb-timeline__date-hide uagb-timeline__date-inner\"><\/div><div class=\"uagb-timeline-content\"><div class=\"uagb-timeline__heading-text\"><h4 class=\"uagb-timeline__heading\">09\/07\/2021<\/h4><\/div><p class=\"uagb-timeline-desc-content\">No dia nove de julho de dois mil e vinte e um, Dom S\u00e9rgio celebrou a Eucaristia e neste dia instituiu \u00e1rea pastoral Nossa Sra Rainha da Paz e nomeou o padre Josias como p\u00e1roco pelos pr\u00f3ximos seis anos.<\/p><div class=\"uagb-timeline__arrow\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"uagb-timeline__date-new\"><\/div><\/div><\/article>\n<\/div><div class=\"uagb-timeline__line\"><div class=\"uagb-timeline__line__inner\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria de f\u00e9, amor e dedica\u00e7\u00e3o<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":46,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"disabled","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"","ast-breadcrumbs-content":"disabled","ast-featured-img":"disabled","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"categories":[1],"tags":[],"uagb_featured_image_src":{"full":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false],"thumbnail":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral-150x150.jpg",150,150,true],"medium":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral-300x300.jpg",300,300,true],"medium_large":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral-768x768.jpg",768,768,true],"large":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false],"xl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false],"xxl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false],"xxxl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false],"xxxxl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false],"xxxxxl":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false],"1536x1536":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false],"2048x2048":["http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/areaPastoral.jpg",896,896,false]},"uagb_author_info":{"display_name":"ebw","author_link":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/author\/ebw\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":"Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria de f\u00e9, amor e dedica\u00e7\u00e3o","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/250"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=250"}],"version-history":[{"count":19,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/250\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":280,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/250\/revisions\/280"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=250"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=250"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/rainhadapaz\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=250"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}